（突發）第六場絕密重心料

六場二號

負皮既清希望你地唔好同$作對

第二

雞黎